美中好似準備一場大風暴

感覺上雙方已經唔再講咩外交協商，更似準備玩場晒冷牌咁

2020年應該更加風高浪急

特朗普嗰個China!
已經不言而喻

而家評定左極左內亂之後
全力復興經濟同打鳩中國

今日仲話康怡尺價新高, 買家真係好撚有膽色

就算支美開戰
樓價都會繼續創新高

就快失業率上10， 香港樓價繼續gogogo

大選年，兩邊都搏到盡。

嚟緊四年食粥食飯睇依舖。